印度拎左香港會點

印度拎左香港會點

港女全部大肚

日日食咖哩

印度英文全面進場

民選特首 黑警去壁屋幫印度佬織頭巾

咁我寧願俄羅斯要香港喇.

每日100宗強姦案

起清真寺/ 全民信印度教

啲人係城門河沖涼

18區 一區一間錫克廟同一座重慶大廈 明渠變恆河 水炮車做廟妓 我可以帶刀出街

IT 狗未日

烏克蘭同香港合併

你好似好開心咁

陳展鵬只能活一個

可以番印度食蕉

當然開心

當年達摩管過香港

周街都係屎

食屎啦印度邊有資格管香港
新德里孟買大都市都亂到仆街
首都都不及香港1/10 咁好呀

Btw去過印度，有果句講果句
印度人專搵遊客笨
印度接管左香港之後應該少好多中國遊客

立刻向印度要求獨立，並臨時軍事保護香港防支那

港女=性奴

有民主選舉

變成恆河咁撚樣

屌

重慶大廈總督府

重慶大廈做首都

慘過番香港

會起好多公廁
港女被強姦變常態

接受到

每小時會有十單強姦

特首張超雄

到時唔洗返印度就吔得蕉

係咪可以無限強姦先
係就唔區呀
快D接管我地

每小時下嘛？

因為香港都係印度一部分

選港姐變印度西施

成個香港 咖喱味無處不在

冇得食牛

YOU BLOODY MOTHER BLOODY FUCK

其實南亞仔具體係來自咩國家/族裔

黃種婆羅門

一齊印度式搖頭

宜家唔係咩？當陳凱琳係咩？

唔再有廁紙賣

印度win 英美無成本自然會要香港啦。 不如諗下洗唔洗舉埋印度旗

條街臭到仆街 霍亂人數急增

同印度妹一齊做Yoga

搭地鐵要坐車頂

其實香港都幾多印度難民

肥嗰啲

冇的食豬肉

港女全部變啡色 (下一代)

我做返中國人算，始終大家同根同源

城門河洗衫沖涼

印度人同重慶大廈個王南亞係咪同一班人？
定係嗰班南亞人係巴基斯坦人喺度扮印度人？

乜

你而家唔係都可以帶刀架咩

起多啲產房 學校

Ust南亞仔做特首

朋友 你返香港食蕉啦

每5分鍾100宗

慘過番印度=男人婆TB水牙線BBQ百里香打手

沙田you召喚

強姦案增加

如果打仗之後香港都未獨立，香港人死撚左佢算

講英文要轉口音

有正宗咖哩食

香港人唔識跳舞會被歧視

中國人定印度人

मुक्त हाँग काँग

大撚獲 冇晒女，比印度佬食野

我見到濕婆神阿

由一舊屎換咗另一舊屎

兩邊都唔幫,兩邊死一半人口最好.

屌咪搞

女既日日俾印度佬屌同打 我地簡稱為屌打
仔既當兵 搶批冰 殺黑警

港男都唔安全得幾多

解散警隊，由印度人接手

報返150年前既仇

係喺香港食蕉

南亞人 會住哂山頂 趕走香港人

我印度未來戰士

窮人變哂做賤民
種姓制度來了

強姦合法化

兩邊死晒就啱

要快D移民

印度人好撚自我中心
不過好過支那極權狗

如果兩邊揀一邊

我寧願揀印度

Sir this way

98個係連登仔做

連登仔的天堂

啲港女...

水炮車 送都唔要啦 臭架個西!

城門河變恒河

火車 地鐵拆晒啲門

特首會比幾個印度仔………

港女冇波
佢地就開始輪姦港男
特別係毒撚
肥肥地有肉又大波
一定好好啪

以後拍電影要跳舞

gchi

唔見黑人認自己係非洲人

Namaste

城門河日日有人沖涼

會用手食飯

香港終於有手信：咖哩

屌

印度搶到新疆已經算好撚勁

重慶大廈變landmark

日式咖喱得唔得，印度咖喱有啲辣

哇屌 咁我寧願做中国人

African American

每60秒就有一個人被強姦

恢復人手通櫃

以後得返百里香食

應該點都好過而家掛

「大波華」神秘失蹤

下一代既男人唔會變啡?

用手打邊爐

香港人以後要飲恆河水，唔洗飲東江水

港男真係會輸, 信我, 對手個個一呎長

俄軍來了我帶路

印度都係民主國家黎
但從來無人搵過佢地幫

屎同尿俾你揀

成日俾狗問

印度 錫克教徒 旁遮普邦

班垃圾連男人都雞姦

少林功夫加唱歌跳舞有得諗喎

哈哈哈哈

係都臺灣啦

慘過返印度

我都認同 不過我自己覺得支那人最易上當 擦下鞋 佢哋就乜都ok

可以用恆河水淨化

係都毛漢啦

專屌靚仔

do do do do do do do do do da da da

Send nudes

港男唔會大肚

日日食咖喱

屎眼都係咖喱

印度咖哩淘汰港式馬來咖哩

仆街羅

一夫多妻制
強姦合法化

大家隻左手要多D用消毒酒精

全民變做賤民

唔好掛住廢up

Twitter今晚要人呀

［更正 - 置頂］國際線 - TWITTER WORLDWIDE TRENDING CAMPAIGN

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

啲人係城門河火葬

印度死撚開啲先
寧願做香港省，起碼個女同老婆同老母同呀嫲呀婆被奸機會冇而家咁大

清真寺係回教，印度教係另一樣宗教。

Hk 唔洗再no it

係都回歸中華民國啦

點都好過共產黨

新界啲牛泛濫到九龍

高鐵呢？

尤其係係一堆印度同巴基斯坦mix

飲水tim呀

咖哩蛋撻
咖哩奶茶
咖哩菠蘿油
咖哩西多士
咖哩蝦餃

我地夾手夾腳綁林鄭 大波華俾印度佬投誠

毛漢自動當選~

你係咪日日都食咖哩？印度咖喱真係好撚正，好想日日食但自己煮唔到隻味

巴基斯坦好似都有旁遮普

但主要係印度 因為錫克教同回教有多啲牙齒印 多過同印度教

屯門河同城門河變新恆河

有時都會食中式或西式 甚至日韓 不過主要都係咖哩 一星期4-5日咁上下

隻味家家都唔同 不過你可以買個底翻去自己再較

Bitch lasagna

同你老母

有冇地道嘅咖喱牌子推介

笑到仆街

印度真係接受唔到，怕臭

My friend

露天廁所柯屎柯尿
勁多蚊
用手食飯

印度有2億回教徒

師奶嘢唔太熟 sor 巴打 不過我見老母都係買一堆香料返屋企自己溝 因為用量大

個身勁大陣味

啲口音聽唔明

從此香港擁有核武

香港可以同印度進行香蕉交流

練定瑜伽先啦 namasta

要喺額頭點一點
個個好似家燕姐咁

唔係牛咩

T-Series ain't nothing but a bitch, lasagna

捉啲警嫂比印度朋友
唔好搞港女thx

餐餐食咖哩
全街都咖哩鋪

政總搬去重慶大廈

應該係趁佢拎強國果陣宣怖獨立。

重慶大廈成為總司令部

慘過返india

我係印度人呀hi

好勁 自己溝

所有港女變公厠， 淪為最大免費雞埸

Shut up! Shut up! Shut up!!!
漏奶咪撚關係我批要批你個波

日式咖喱難食過屎。

重慶大廈&對面座廟會成為新南亞中環

駁唔到
我有冇份

但係印度總人口13億

喬寶寶會做香港特首

連登仔真係好無知,就好似維園阿伯論政一樣.

咁啟德臭渠應該都走唔甩

印度女人唔識煮咖哩食嫁唔出㗎

返印屬香港食蕉

得不到分數

印屬香港小姐鼻祖

連登不愧係全港最大基壇

每60秒就有100宗強姦案

半程西鐵坐車頂過隧道會唔會窒息

真。咖哩魚蛋

All lives matter except Indian

喺喎

全香港都係重慶大廈

2億回教徒仲唔夠多呀 佢哋宗教好有侵略性㗎 係咁生 遲啲全國回教徒周圍走

但係印度係全球最大穆斯林國家

錫克教係咪可以帶住把刀仔出街?

唔想香港多D強姦犯

On 9
打贏黑社會的強姦犯可以屌你蘿友？

唔可以食牛肉我好中意食和牛

係

Sir? Sir? Pelease waaitt a moment Sir!

香港it狗全部轉職做scam狗

印度神劇係香港開拍

所有餐具消失

用手食飯，再去廁所

諗起都臭 強姦大國

俄妹

之前老高係咪講過有個未來人話印度會吞併中國

屌 咁我寧願做中國人

衝出嚟柒

香港人會變賤民
不過而家俾港共統治，香港永久居民咪又一樣係賤民

講到北京有香港1/10

新時代印度特色咖喱煮意香港特別先行示範區

所有女人都可以隨便強姦
連登仔應該好開心

武統印度

呢個真

香港交予印度人
老弱婦嬬有禍了

成個香港一大陣咖哩味

分化

強姦犯打得贏黑社會咪可以強姦黑社會lor

女性唔敢再外出穿咁少直接俾佢哋拉埋一邊砌到上天花板

到豬簡寧都未到佢啦

屌你我除咗唔信教全部一樣，真係同鄉

你都係印度人？

重慶大廈變禮賓府

只能講係印度裔，對印度人呢個身份冇乜歸屬感

其實我都係咁覺得 因為我連印度都未返過

重慶大廈會變咗做孟買大廈
入邊開晒上海菜川菜餐館

印度教都係 係咁生

一定無穆佬咁癲

三歲返過一次，好記得差錯腳跌咗落屎坑，呢個就係我對印度嘅回憶

慘過翻印度

會仲衰過俾中國管
種姓制度永生永世逼你班仆制做最低下階層既人
個個做返農民, 清潔果D

聽落同好多華裔香港人「返大陸鄉下」一樣

印度首都都不及天水圍1/10 咁好呀

真係想知到時仲有冇咁多女權

到時真係個個求返男人主導

嘟嘟嘟嘟嘟嘟～大大大

全部港男大肚

全部都係外地輸入

喺香港搞種姓制度

屌你老母終於露出你個偽本土嘅狐狸尾巴

講咁多都係想輸入咖喱佬文化

想強姦港女咪出聲囉屌你老母

BrownLivesMatter!
Racist

點解你哋咁撚戇鳩淨係識食咖喱？

印度咖喱真係垃圾食物

濃到咁撚樣 一來唔健康 二來食完個口好大浸味 三來食唔慣好容易肚痛

相反其他國家運用咖喱就真係能夠出神入化

除咗印度之外其實全部咖喱都好撚好食

水炮車噴咖喱

想問旁遮普人係咪有好強identity？會點睇其他印度人？會唔會覺得旁遮普人係一個民族(印度官方好似唔承認印度係多民族(ethnicities or races)？)

仲有點睇旁遮普分裂？仲有藍星行動同Khalistan movement(錫克分離運動)

聽講你哋係勇武民族
會唔會覺得錫克帝國好型(我覺！)

香港人淪落到做foodpanda 車手

印度咖喱根本垃圾

耐唔耐食一次送飯還可以 成餐都係咖喱根本食唔落

成班戇撚鳩 唔撚識煮其他嘢

同埋咁撚濃 成身都好撚臭 又唔健康 屌那星真係好撚嘔心

班人個腦真係唔知諗乜撚 日撚日淨係識強姦

我去印度親耳聽過印度教教徒同我抱怨穆斯林係咁生，話穆斯林個比例越來越多

仲要肯定好多人水土不服食唔慣

隨街瀨屎

到時 咖喱同屎 傻傻分不清

印度首都連北京1/10都冇

可能因為佢哋窮先中意生？

港產片返生要靠 Bollywood

火車巴士會好大浸味

好熱氣好熱氣

你有冇去過印度㗎
咖喱好好味喎

Curry係英國人嘅理解，對印度人黎講係唔同香料嘅混合，叫Masala，冇一種固定嘅口味，就好似我哋嘅醬料用嚟撈飯食咁，每家每戶每村每城都有唔同口味

可能咁啱你食嗰個唔啱你口味，我食過一個masala煮嘅雜菜真係驚為天人，連續兩晚都叫嚟食

仲有上面好多人對種姓制度有誤解
種姓制度係對於印度教徒內部先有用，非教徒(eg穆斯林丶錫克教丶耆那教丶無神論者)黎講根本唔會分種姓，你幾時見過印度人幫英國人分種姓？
更何況印度政府一早廢除左種姓制度，最多得返陋習性嘅歧視

香港獨立 唯一出路

同支共一樣咁黑暗

睇電影劇集會更膠

HK唔再NO IT
但係HKer NO IT

全民foodpanda deliveroo

其實我覺得印度咖喱幾好食
尤其是點薄餅個陣

好開胃

種姓制度法律上係廢左，實際上仲存在
入IIT IIM果班人基本上最少係剎帝利

其實婆羅門係有樣睇，佢地個樣唔似typical Indian，反而有少少歐洲白人溝中東人既feel

你接受到餐餐都咁樣食？

城門河變咗恆河

有啲野想問
係咪依家後生印度人既結婚對象都係父母安排
睇完3 idiots之後對印度好有興趣
上網search過又唔係幾搵到確實既答案

食蕉唔洗洗返印度了

其實印度咖喱又唔會話真係好唔健康 佢咁濃係因為用左好多香料煮 同你出街食飯啲味精咪一鳩樣
好多印度人（衣食正常個啲）身體都好好 除左恆河水加持 同佢地成日食野有薑黃粉都有關

垃圾post

香港全部女人被姦殺

報復
香港人一直對南亞人超差

維港變咗 維多利亞恆河

急症室日日都要醫肚屙💩

只用氣炸鍋煮嘢食

呢個中東人黎架

老強合法化

我父母同我自己唔係

印度x香港電影

劉德華同梁朝偉無端端喺天台跳舞

比較想知
印度打到黎，大家會歸順定保衛香港？
講到港女比人強姦大家唔介意咁

開間東印度公司

淨係行出街都射

bb女都走唔甩

上網search 咗錫克教 幾欣賞佢嘅理念
錫克教係咪真係一個好peaceful 嘅宗教

其實未必好大問題，睇下不丹錫金果亞各有不同命運!

印度佬見住港女一定十秒都忍唔到

其實算係

鋸架 兵

講真得老共同印度統治既話，我都係揀老共算

被老共統治都可能有得做下二三等公民，被印度統治隨時變種姓下最低層，衛生+風化問題更不忍直視

熊仔到處走

我唔食得辣，要準備移民

印度仔會死撚晒

南亞狗有冇強姦女人

水炮車 日日都中出

下世做印度人

咁似乎係好事~